[昆士蘭大學] 澳洲昆士蘭舊生 快啲嚟幫手聯署哩份（會出名嘅）聲明

澳洲昆士蘭舊生 快啲嚟幫手聯署哩份（會出名嘅）聲明：

中文：

Recap in English:

推呀

攞吓

push

pish

巴打自推吓